成日都有大陸口音的人叫你買野俾佢食

屌 唔通我個樣係易呃

叫佢去元朗

一句「操你媽個B」就得

叫佢著黑衫去元朗搵白衫有食物派